【選民登記最後5日】大量留學生未登記選民！唔喺香港都記得登記！

呢幾日幫左唔少學生登記做選民。
同唔少人傾過之後，發覺有兩個問題，令18-25歲選民登記率偏低:
1. 好多未登記選民嘅人唔喺香港，以為一定要喺香港先可以登記。
事實上選管會容許以email或fax方式提交選民登記表。
網上交表有兩種方法:
A. 自動填表機

三分鐘內就可以填好份form簽埋名之後交去登記。

B. 填完scan翻再email
-下載選民登記表
-印出嚟，填完簽名，scan/影返上網
-郵寄去選舉管理委員會電郵地址 (form@reo.gov.hk)

因此記得利用呢四日留意身邊有冇朋友去咗留學，有嘅話就記得提佢哋登記返，同埋九月頭返香港投票。

2. 唔知自己符合選民資格
有啲未滿18歲選民，以為依家未夠18歲就唔符合選民資格。只要係7月25日之前年滿18歲，就可以登記做選民。

呢幾日會繼續喺考場門口打氣之餘幫手做選民登記，大家記得把握機會登記做選民。

DSE考生加油
香港人，登記做選民

鍵盤戰線-自動幫你填表 3分鐘搞掂!!!

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

政府選民登記網頁

各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

【選民登記最後10日】 全港各區登記情況一覽 九龍西登記低全港10%

如果18-30歲多10%登記做選民
民主派最少多80000-100000票

香港人，登記做選民

Push

推

ok

今日去派發現真係幾多港豬中學生

有啲仲直接同我講話唔想參與政治

有冇人知移咗民去澳門可唔可以登記
好似加拿大先得?

其實有香港身分證就得
試下交表博下先?
我再fc

冇所謂 照做
正如一個地方點都會有10-20%不問世事
18-30歲點都有20%人親政府

唔代表因為少數冷漠就唔做
雖則中共就係刻意放大10-20%少數令你以為自己必輸

鍵盤戰線-自動幫你填表 3分鐘搞掂!!!

新登記

電子表格傳送門->).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

政府選民登記網頁

DSE考生加油
記得帶多舊電

大家記得把握機會登記做選民。

（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

【選民登記最後10日】 全港各區登記情況一覽 九龍西登記低全港10%

推！！！

（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

【選民登記最後5日】大量留學生未登記選民！唔喺香港都記得登記！

【選民登記最後10日】 全港各區登記情況一覽 九龍西登記低全港10%

7月25日前年滿18歲即可登記做選民

鍵盤戰線-自動幫你填表 3分鐘搞掂!!!

7月25日前年滿18歲即可登記做選民

up

DSE考生加油

push

收到

選管會極醜惡！即check自己有冇「超區」票⁣
⁣有唔少手足發現自己登記左做選民但係只係得地區直選果票，而功能界別區議會(第二) (即係超區) 果票選管會冇登記到。⁣

即刻上 睇下自己果票有冇比人食咗。⁣
⁣Click入ig post逐步跟住佢拎番張票！
⁣⁣
⁣選民登記填表機： hk2020.vote⁣
⁣截止登記日：2020年5月2日⁣

⁣⁣

代post

選管會極醜惡！即check自己有冇「超區」票⁣
⁣有唔少手足發現自己登記左做選民但係只係得地區直選果票，而功能界別區議會(第二) (即係超區) 果票選管會冇登記到。⁣

即刻上 睇下自己果票有冇比人食咗。⁣
⁣Click入ig post逐步跟住佢拎番張票！
⁣⁣
⁣選民登記填表機： hk2020.vote⁣
⁣截止登記日：2020年5月2日⁣

⁣⁣

鍵盤戰線-自動幫你填表 3分鐘搞掂!!!

新登記

電子表格傳送門->).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

政府選民登記網頁

0
0

push最後5日

DSE考生加油
香港人，登記做選民

有人表示無住址証明唔知點登記

好緊要
對家翻緊盤呀
盡快登記啦唔該

我登記左之後 界別分組同選舉委員會都係就咁[一]
咁樣姐係o唔ok？

望返#97張圖
你指你沒有超區票?

我知道DAB宜家每戶唐樓都入信箱
盡做

留學生 登記左 但好大機會返唔到黎投票

我有超區
但之後個兩項(頭先講個2個)就無
有無啲咩影響？

我身份證過左期 加上又係外國
仲可唔可以登記同投票？

身份證點過期
登左先唔好理

冇影響
之後果2項冇先岩

再睇啦可以到時根本冇選舉
但係有得選就希望你返黎投

我未夠18就去左外國 仲未轉成人身份證

登記咗先！
再搞掂身分證返嚟投票！

辛苦晒手足
幫手推

lm

幫推

想問點樣先知自己成功成為選民？

會send信證明
如果擔心就用email send
會有自動mail verification

如果可以 幫手將用呢張圖係其他地方洗版

小心唔好亂嚟
你簽選民登記係確認咗自己係「通常居於香港」
而呢個定義係好唔清晰 如果有人告你選舉舞弊先會由法庭case by case 咁睇
如果移咗民就最好唔好搞

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

非中國籍的香港特別行政區（香港特區）永久性居民會在下列情況下喪失其永久性居民身份：
如果你在不再通常居於香港後，有連續36個月或以上不在香港。

如果上次區選登記左
今年係咪唔駛登記

Dse嗰班登記得未？

係，不過最好上網check下先，特別睇埋功能組別個票有無登記

唔該哂巴打

7月25日前年滿18歲即可登記做選民
今日dse散場派 大約3間考場400-500人
排左80幾份翻去填 收左10份form代交
反應唔差
推算翻今年登記比例應該高過60%

新登記唔需要住址証明

係咪一定要住址證明？

推
推
推